大陸人又話唔去台灣，咁點解今次花蓮地震有咁多蝗死？

支那人夠話罷嚟香港喇

有人講過：
不承認九二共識
台灣將會地動山搖

佢地夠話反日啦, 上次邊班契弟係日本機場唱國歌

今次蝗係地震嘅死亡人數高過台灣人

咪一樣都係中國人

On9仔